2016聖誕台北遊記

21號5:45飛
26號8:00返
希望唔會蕩失路

落club過聖誕

有米

諗住去邊呀

喺府中站附近個原宿膠囊旅館落腳

即日收到聖誕禮物即日唔見咗入面張name tag紙

班次稍為辛苦左少少

劉鳴睇

返到去10點幾11點 之後沖涼洗衫乾衫半夜先瞓

Day 1
班機delay
等咗好耐行李
搭大有客運去中山路
搵旅館
整理行李
沖涼
洗衫
乾衫
瞓教
好頹
台灣人好好 我搵唔到路去旅館 幾個台灣人走過嚟帶路

Day 2
晏晝3點幾先起身 無咗半日
尋晚無食飯好餓 狗衝去食啲嘢醫肚就去西門町
台灣啲7仔大間好多又平

西門町夾公仔送巴絲

用咗600台幣
蛋黃哥迷你垃圾桶前後好得意
想要嘅巴絲請速telegram user404notfound

尻行食魷魚船 100台幣即叫即炸好正
有唔同味可要蔥唔要蔥
外脆內軟加上醬汁簡直無得輸
利申我覺得加蔥麻麻地
大家可以試蒜味同泰式酸辣味

臨走去到近馬路邊位有檔賣雞
咁我就梗係即刻叫雞
單點雞胸50台幣
加蔥加麻辣正到

岩岩去完台灣，老老實實，除左食之外真係無野好。

利申: 唔落D, CLUBBING

我都係台北喎
今日先去完西門町，可能我地撞過

我今晚先去 6點幾到 10點幾走
可能撞到都唔奇 周街廣東話
有爭鮮有u記有h&m有薩利亞 好似返咗香港咁

都係㗎 仲有啲景睇下咁囉
夾公仔成本效益不成正比 大家唔好燒錢

見人話阿宗麵線一定要食就狗衝去食啦
平係幾平 不過唔係人地口中講嘅咁好食
後面係魷魚船隔籬嘅炸雞粒 普普通通 勝在有好多口味揀

本身都打算聖誕一個人去，去下啲博物館，歷史地方，睇下書同睇下風景咁
但最尾無去

終於有台北遊記，好似好耐都冇見過咁
btw評已正

我一個人係咁蕩失路
一定定要帶尿袋 用google map好食電
仲有要識講價 有啲地攤搵你笨柒
我住開嗰間旅館性價比好高 唔係講笑
附近交通好方便 樓上有7仔有夾公仔有便利店之類
4700台幣住5晚 24小時開放 重新好乾淨好舒服私隱度算高

繼續mon post 聽日放風景相 事關聽日去淡水

留名
黎緊一月都去台北

台北香港人遇香港人有幾奇

我都俾香港人用國語問點去家樂福
香港話回答

岩岩落機等左一個鐘都未有巴士，我屌

聖誕節正日打算去邊？

我今日都有去西門町 真係勁多香港人

根本旺角嚟嘅 我搭笠成架笠入面都係香港人 夾公仔仲有一家大細

今日燒完錢 聽日後日慳啲用 聖誕正日去台北東站 101 西門町

我尋晚8點幾到桃園機場 9:40先上客運 10點幾11點到旅館
度度遲少少就遲好多 本來打算尋晚去西門町
無計 下次預多啲時間同埋睇定巴士路線

有人用英文問幾錢
搞到我爭啲轉唔切channel
我被台灣人話口音似台灣本地人

住宿搵好未？

有冇人今日去淡水

我 你幾點去？
我有帶腳架同自拍神棍
需唔需要？

同我偶像影相
總結Day 2
3:50 醒咗
賴床
4點幾 梳洗
6:00 執齊嘢去西門町
6:30 到達西門町
食
食
買手信
夾公仔
食
食
10點幾 返到原宿膠囊旅館
呢排夜瞓加上食得熱氣嘢多 生咗5粒飛滋
返到旅館好似發燒 瞓唔到

我而家係新光三越 ，食埋野去

我依家沖完涼吹埋頭刷牙就起行
利申喺府中站附近

我依家去緊！

鳩行緊

岩岩到未食野

7仔食熱狗醫肚 好平 42台幣 好好食

有咩食？

旅程變動
因為蕩失路遲咗
明明捷運好近但我搵咗半個鐘
依家決定去新竹行下算
睇下會唔會偶遇到朋友先

板橋火車站留影 手震影衰咗

住邊間旅館？

原宿膠囊旅館
府中站行6分鐘左右
去西門町搭幾個站大概12分鐘 好近
如果搭的士去西門町大概250至270台幣 尋晚搭咗
太空艙嚟 不過好大 放埋衫喺床尾都得
側邊有勾可以掛起背囊
有個細嘅保險箱放銀包電話
可以較3種燈光
要嘟卡先可以開艙同入宿舍
除咗行李寄存 仲有一個儲物櫃
沖涼啲格勁乾淨
女洗手間同沖涼分開
提供埋風筒指甲油綿籤
洗衣亁衣分別30同10大元 買洗衣粉10大元
包麥當勞早餐不過要6:30至10:30食
我完全起唔到咁早
一樣 符合圖文描述
拉一個喼一個背囊嘅人或者backpacker可以考慮下
利申我有少小潔癖都覺得入面好乾淨

咦咁好似ok喎，黎緊都一個人去

一月去留名

26~28去台北，有冇鳩行介紹

絲打8點咩機返 🤘🏻
21 號去26號8點機返 same here 🤘🏻

明知你唔會搵我
我都好傻咁搭成個鐘車
希望可以偶遇見一面
好凍好大風

中華航空呀 你呢？

西門町
食同食
小心買嘢有海鮮價

仲有淡水啲景好正

岩岩走，可惜今日天氣有d差，唔係真係幾靚
同都幾多韓國人

周街都喺著肉絲嘅韓妹

見車就上 搭到咁上下返火車站去板橋睇耶誕城

人在新竹 繼續亂搭車

去左驍河夜市

巴打你幾號飛？

搵好啦

去咗板橋耶誕城 好多情侶
同啲同學FaceTime賭邊pair去開房

好凍喎 小心保暖

淡水嗰邊？

我正話都去完 檔胡椒餅勁多人排隊

求食評

去過幾次饒河夜市都有食
50台幣叫ok

好想去，台證都未有

好快搞掂
2個星期
170港幣
利申我係旅行社幫手整320

唔係上網印入台紙就可以咩？

Sorry 我唔喺香港出世